msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-10 20:44+0000\n"
"Last-Translator: mingxiaoyu <fengying0347@163.com>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.8-dev\n"

msgid "<a href=\"https://github.com/stevenjoezhang/luci-app-cloudflarespeedtest\" target=\"_blank\">⭐ Star on GitHub</a>"
msgstr "<a href=\"https://github.com/stevenjoezhang/luci-app-cloudflarespeedtest\" target=\"_blank\">⭐ 在 GitHub 上关注</a>"

msgid "Cloudflare Speed Test"
msgstr "Cloudflare 速度测试"

msgid "Schedules and runs CloudflareSpeedTest, automatically selecting and applying the fastest Cloudflare IPs to outbound proxy setups"
msgstr "定时运行 CloudflareSpeedTest，并自动选择和应用最快的 Cloudflare IP 到出站代理设置中"

msgid "Plugin Settings"
msgstr "插件设置"

msgid "Third Party Settings"
msgstr "第三方设置"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基础设置"

msgid "Crontab Settings"
msgstr "计划任务设置"

msgid "Logs"
msgstr "日志"

msgid "Test the speed of Cloudflare IP and apply the best IP to the system"
msgstr "测试 Cloudflare IP 的速度，并将最佳 IP 应用到系统"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Enabled scheduled task to test Cloudflare IP"
msgstr "启用计划任务测试 Cloudflare IP"

msgid "Speed threshold (MB/s)"
msgstr "速度阈值（MB/s）"

msgid "Custom URL"
msgstr "自定义地址"

msgid "Enable custom cron"
msgstr "启用自定义 Cron"

msgid "Custom Cron"
msgstr "自定义 Cron"

msgid "Example: 0 */3 * * *"
msgstr "例如: 0 */3 * * *"

msgid "Interval"
msgstr "间隔"

msgid "Every %d hour(s)"
msgstr "每 %d 小时"

msgid "Only IPs with a download speed greater than this threshold will be retained. Please note, do not set this value too high — if no IP meets the requirement, CloudflareSpeedTest may waste excessive time and resources"
msgstr "只有下载速度大于这个阈值的 IP 会被保留。请注意，不要将其设置为过于大的值，如果无法找到满足要求的 IP，CloudflareSpeedTest 可能会浪费过多的时间和资源"

msgid "ShadowSocksR Plus+ Enabled"
msgstr "启用 ShadowSocksR Plus+"

msgid "Passwall Enabled"
msgstr "启用 Passwall"

msgid "PassWall2 Enabled"
msgstr "启用 PassWall2"

msgid "Bypass Enabled"
msgstr "启用 Bypass"

msgid "Vssr Enabled"
msgstr "启用 Vssr"
msgid "ShadowSocksR Servers"
msgstr "ShadowSocksR Plus+ 服务"

msgid "Passwall Servers"
msgstr "Passwall 服务"

msgid "Passwall2 Servers"
msgstr "Passwall2 服务"

msgid "Bypass Servers"
msgstr "Bypass 服务"

msgid "Vssr Servers"
msgstr "Vssr 服务"

msgid "Please select a service"
msgstr "请选择一项服务"

msgid "Speed test"
msgstr "速度测试"

msgid "Best IP"
msgstr "最佳 IP"

msgid "History Charts"
msgstr "历史图表"

msgid "Start"
msgstr "开始"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Advanced"
msgstr "高级模式"

msgid "Thread Count"
msgstr "线程数"

msgid "Average latency cap"
msgstr "平均延迟上限"

msgid "Average latency lower bound"
msgstr "平均延迟下限"

msgid "Enable IPv6"
msgstr "启用 IPv6"

msgid "Delayed speed measurement time"
msgstr "延迟测速次数"

msgid "Download speed test time"
msgstr "下载测速时间"

msgid "Number of download speed tests"
msgstr "下载测速数量"

msgid "Disable download speed test"
msgstr "禁用下载测速"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Not recommended"
msgstr "不推荐"

msgid "Only one protocol can be tested. If IPv6 is enabled, IPv4 will not be tested."
msgstr "IPv4 和 IPv6 只能选一个！！！！！！"

msgid "<a href=\"https://github.com/XIU2/CloudflareSpeedTest/issues/168\" target=\"_blank\">How to create</a>"
msgstr "<a href=\"https://github.com/XIU2/CloudflareSpeedTest/issues/168\" target=\"_blank\">如何创建</a>"

msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

msgid "Crontab enabled"
msgstr "定时运行已启用"

msgid "Crontab disabled"
msgstr "定时运行已禁用"

msgid "Collecting data..."
msgstr "收集数据中..."

msgid "Third Party Application Settings"
msgstr "第三方应用设置"

msgid "Auto refresh"
msgstr "自动刷新"

msgid "Proxy mode"
msgstr "代理模式"

msgid "HOLD"
msgstr "保持"

msgid "GFW List"
msgid "GFW 列表"

msgid "CLOSE"
msgstr "关闭"

msgid "Switch to the selected proxy mode during the speed test"
msgstr "在速度测试时切换到选定的代理模式"

msgid "DNS"
msgstr "DNS"

msgid "DNS Enabled"
msgstr "启用 DNS"

msgid "DNS Type"
msgstr "DNS 类型"

msgid "Alibaba Cloud DNS"
msgstr "阿里云 DNS"

msgid "Access Key ID"
msgstr "Access Key ID"

msgid "Access Key Secret"
msgstr "Access Key Secret"

msgid "Main Domain"
msgstr "主域名"

msgid "Sub Domain"
msgstr "子域名"

msgid "For example: test.github.com -> github.com"
msgstr "例如: test.github.com 则填: github.com"

msgid "For example: test.github.com -> test"
msgstr "例如: test.github.com, 则填: test"

msgid "Lines"
msgstr "解析线路"

msgid "default"
msgstr "默认"

msgid "telecom"
msgstr "电信"

msgid "unicom"
msgstr "联通"

msgid "mobile"
msgstr "移动"

msgid "HOST Enabled"
msgstr "启用 HOST"

msgid "Domain"
msgstr "域名"

msgid "MosDNS Enabled"
msgstr "写入 MosDNS"

msgid "MosDNS IP Count"
msgstr "MosDNS IP 数量"

msgid "OpenClash Restart"
msgstr "重启 OpenClash"
